之前跳天台班鬼佬出左完整花絮 最後廢老保安報警收場

俾龜逗兩次都冇事

goodness english

人哋做份內事都話人廢老？你無撚病下話？

玩得呢d on9野跌撚死都算
分分鐘有人中頭獎
呢獲一定支持食蕉

以為係火雲邪神

個幾隻鬼仔真係on9
鬼仔係香港緊係日日嘆港女隻鮑，得閒撚下港男
un un腳坐係到做上等人仲好
搵命博真係死左都唔抵可憐